+++
title = "查看模板应用详情"
description = "查看基于模板部署的模板应用的详情。"
weight = 10
+++

查看基于模板部署的模板应用的详情。


**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待查看模板应用的命名空间。

2. 单击左侧导航栏中的 **应用市场** > **模板应用**，进入模板应用列表页面。

3. 单击待查看 ***模板应用的名称***，进入模板应用详情页面。

1. 在详情页面，可查看模板应用的基本信息和资源列表。

	* 基本信息包括：模板应用的名称、显示名称、所用应用模板的名称、模板应用的状态、使用的模板版本号、模板应用的创建时间、应用（同步创建了应用时可见）。
	
	* 资源列表包括当前模板应用关联的资源列表，例如：ConfigMap、Deployment 等。<br>**说明**：仅当应用部署成功时，可查看模板应用关联的资源列表。

		单击 ***资源名称***，如果资源有详情页，将会跳转资源的详情页，例如：内部路由、访问规则、配置字典等；没有详情页的资源单击名称后，会弹出资源详情的 YAML（只读）对话框，可查看资源的 YAML 编排文件。

		同时支持以下操作：
	
	   	* 单击 **导出**，将 YAML 导出保存成一个文件。
	   	
	   	* 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。  
	   	
	   	* 单击 **复制**，复制编辑内容。
	
	   	* 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。 
	
	   	* 单击 **全屏**，全屏查看内容；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。

	
5. 单击 **部署信息** 页签，可查看模板应用的部署信息。

	**说明**：部署信息是 Chart 自带的附加信息，例如：补充说明信息或 Chart 依赖的资源的 YAML 文件信息等。
	
5. 单击 **参数配置** 页签，在模板应用的 **YAML（只读）** 区域，查看为模板应用配置的参数及对应的值，同时支持以下操作：
	
	* 单击 **导出**，将 YAML 导出保存成一个文件。 
		
	* 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。  
		
	* 单击 **复制**，复制编辑内容。

	* 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。 
	
	* 单击 **全屏**，全屏查看内容；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。。
	
9. 单击 **事件** 页签，查看指定时间范围（默认为过去 30 分钟）内与当前模板应用相关的所有事件信息。同时，支持以下操作：

	* **设置查询时间范围**：	单击 **时间范围** 下拉选择框，可选择预置的时间范围（例如：过去 10 分钟、过去 1 小时、过去 1 天等）。选择 **自定义时间**，可自定义选择起始时间。	
	
	* **刷新事件列表**：单击时间范围右侧的 ![](/img/refresh.png) 图标，可刷新事件列表。
	
	* **查看事件详情**：单击事件记录右侧的 **事件详情** 按钮，可在弹出的 **JSON（只读）** 对话框中查看事件的详细信息。同时，支持以下操作：

		* 单击 **导出**，将 YAML 导出保存成一个文件。 
		
		* 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。  
		
		* 单击 **复制**，复制编辑内容。

		* 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。 
	
		* 单击 **全屏**，全屏查看内容；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。
		







